[關sir入]其實點分五毛同真係反對嘅人？

用腦

有部份人將所有反對聲音當係五毛ma

講過好多次
喺連登撐中國即當五毛論
唔啱你去香

討

整容未

hoball，一齊撐淘寶啦親

最新五毛名錄（敬請細心觀看）：

毛潤之 #90863 (毛澤東)
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
は俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
岩瀨健三(居美中 #123711 (佐助型男神）
戚繼光 # 102096

你班波動五毛做乜講乜都係膠化時事台
完

五毛侵B
即係本土派唔飲得東江水
唔係即刻變保蝗黨

why

五毛，乜鳩都會話支那冇錯；
真心反對，立場會喺支、泛民、本土游走，對錯觀點係睇合唔合理，反對會有些少理據

一眼就睇得出啦

五毛JR
事實上當炒嘅大部分都係中資股
炒唔到樓。淨返炒股係唯一香港人最大路嘅資產增值。

理據:

毋忘港恥--多角度入侵打壓蠶食香港一覽

LIHKG @ Android

五毛關愛座

不嬲都唔撐支那，不過淘寶都可以撐下嘅

係呀，撐中國就係五毛
但係之後仲有好多句「明撐xxx就就相當於暗撐中國」丫嘛

ching 咁搶口

樓豬開POST 引完戰拍拍籮柚走咗去
動物台毒撚又逼害我地CC台

用殘體字算唔算五毛？

波台狗過主啦
成班社會垃圾

你自己做五毛奶中聯辦屎眼唔好講到
其他人都係

波動五毛講乜都係膠化時事台

你咁講會好hurt啲冇腦波動五毛

#6關囝已經講完啦

駁咗啲垃圾囉

嗱，五毛就係收錢做嘢嘅，唔好將啲真心愛國嘅自乾五屈做五毛

佢地只不過係唔收錢嘅豬西

真心就更抵屌
雞同公廁分別

我都洗心革面，同你一齊撐淘寶支持時事台

你可以收皮

down緊淘寶了

連登有邊個唔係屈毛黨
無撚玩啦 使撚分咩
連登仔最勁係雙重標準 一言堂 惡過共產黨
如果佢地有權力BAN人 呢度一定係全世界最和諧既圍爐論壇

btw想我收皮咪叫連囝bam我囉

我想講嘅係，五毛固然要屌。但真係支持嘅人，我哋憑咩抹殺同狙擊佢哋嘅觀點？

「我可以不同意你的觀點，但我誓死捍衛你說話的權利」唔通只適用於我哋身上，佢哋就唔得？

我冇唔畀佢哋發言喎
我都有屌鳩佢哋嘅權利

你話admin睇政治立場bam人就唔同講法
但我唔係

你話 喺連登撐中國即當五毛論
你見到反對意見嘅時侯唔係進行理性討論，而係一味屌
你直頭冇尊重佢哋表達自己立場嘅權利

成個時事台只有5毛/泛民打手/真痴線佬先會咁得閒日日捕住
自己揀做邊類人

對住啲支持獨裁國家打壓自己香港人使撚尊重呀？

而家係人哋講到我有權
你條五毛D wade唔知頭唔知路就搭嗲真係好撚柒。爭住即刻駁咀

令我呢個acc收皮嘅能力都無，cc台三頭地鼠有d廢bo

此post已完

訓左半粒鐘，想知我自己收左皮未

跟本就唔使出post
重問埋呢啲問題一係弱智一係五毛
建議問嗰個驗下腦先
拖低連登質素

用淘寶都算，當佢係有比較之下作出嘅決定，叫人唔好反淘寶呢樣野我真係諗唔到一個人喺咩立場之下先會做得出喇

喺度人身攻擊，唔理性討論嘅人好似係你

不如話飲東江水都係支持中國吖五毛D wade
慢慢stereotype哂所有嘢吖笨

講起連質素
關sir又點睇時事台龍蛇混雜
日日都見到某幾位user當正時事台係自己facebook

咩人身攻擊
咁客觀都人身攻擊

跟本就唔使出post
重問埋呢啲問題一係弱智一係五毛
建議問嗰個驗下腦先
拖低連登質素

又多句喺客觀討論嘅時候可以用到嘅句子，今日我又學到野

噉五毛D wade你同你啲同事的確係出賣緊香港利益
死不足惜嘅

大把嘢可以屌
但首要屌咗你班搞事嘅五毛先
包括你, D wade

比個負皮我又唔收我皮

講咩你都係五毛㗎喇柒頭D wade
就算香港獨立都可以同中國貿易
唔使旨意cap我圖然後周圍同人講話我支持乜支持物 激將法冇用

總之關sir捉五毛就係圖都唔洗cap
關sir被捉五毛就係cap圖都冇用

激將法？你係咪搞錯d咩，我cap出黎為笑鳩你炸bo

間接承認自己激到扎扎跳

打少陣飛機健康啲呀五毛群龍共舞

總之五毛D Wade做乜都係明踩暗撐中國
關sir做乜都係明撐暗踩中國

做咩要entertain你隻五毛D wade

你覺得係就係啦五毛狗
五毛都有資格話其他人係狗

cc台討論方式：五毛狗五毛狗

講完之後即刻覺得香港距離獨立又近左一步

五毛D wade講乜都係五毛㗎喇
答完你咪又係加鹽加醋

加鹽加醋？

係 所以d人反共 唔反怕奶水都沒得飲

係呀波動五毛

我都覺啊淘寶打手

唔使講贏你
多人知你條柒頭係五毛就得

又玩下洗皮先

淘寶打手

多人知你條柒頭係淘寶打手就得

幫淘寶含撚，知唔知醜啊屌你

直情出去開post屈啦

呢句野唔係你講嘅咩 屈？

你之後開嘅每一個cc台 post我都會貼架喇，你同我定

我就睇下有幾多人信你班柒頭

淘寶打手

大把時間同你個五毛淘寶打手玩

有人反對你擁有自由
咁佢既意見係咪我地都要包容？

用民主自由去反民主自由就係宜家工比支那既宣傳主軸
呢種說話講多幾講就會變成主流
尤其係某d會員下下將人地打成 港獨狗 xx狗，講到要對佢地喊打喊殺（雖然我唔介意）
呢種使唔使屌？屌唔屌得？

但你都要諗
無班人巡住，好快會變成另一個香土盲撐支那

任何理性既平台，其外圍必定有班非理性既人守住

支持港獨既人德起碼會尊重你既自由

五毛係講緊要由社會網絡上將你抹殺
你話呢？

呢班所謂正義之師一味靠屈，唔夠講就五毛狗

呢個1000歲人瑞之前比人問6lX點解無入list就將舉報個個話做五毛
最新五毛list（丁酉年秋重編版）

LIHKG @ Android

關愛座hunter就次次唔夠講就話唔洗同五毛狗講野，但係次撚次開post叫人入去講，上幾個月講qr code，一唔夠講就潛水開新post，靠呢班垃圾看住連登

我就係覺得無論對方立場係咩，都有佢表達嘅權利
尊重自由嗰part你可以睇吓關囝嘅精彩回答
bbchu講乜我睇唔到，一早block咗

唔理佢

我都成日比優美xx，岩里xx追殺啦
唔通我又要嬲咩

一個痴線五毛/粉紅係10分壞
但多一個痴線既反共 就8分壞2分好
你要邊樣？

仲有咩
五毛唔敢入，睇黎佢地好驚
五毛入曬黎仲唔係好驚
呢d咁嘅智障野佢地都可以攞黎打飛機，你靠佢地守護連登

你睇下隻 優美xx講既野
我以為同緊班黨員講野

係呢個立場行先既時代
偏偏呢種行徑先最有影響力

人唔會下下同你咁多理性思考
睇到某個口號就會沖埋去
寧願多個盲反支那，都唔要多一個花盲撐支那

當你由網絡走出社會就大撚鑊

D五毛list 難出到社會
但現實對港獨人士喊打喊殺就唔難
你要邊樣？

特別宜家個政府同親支果邊發起「保密防獨，人人有責」既風潮下

問:德國點分納粹黨同納粹支持者?
答:唔洗分 全部告

但你無可能搵到一個10分好既人
你就要選擇

「呢種行徑先最有影響力」，講得好啱呀
建議以後全連登都要用盲人體，講嘢要控制喺3行之內
鳩嗌先會有人睇架

靠班撐淘寶，寫殘體，大字洗皮嘅垃圾守護連登，真係笑撚死我

目標，起步點唔同
往後既路都會唔同

港獨派最缺係時間

你搵到個好過佢既，立場都差唔多既咪得

捉毛戰士前有power_off，後有通街都係處
不過佢兩個唔夠癲，所以依家俾關sir屌埋一份噉解
劣幣驅逐良幣嘅示範

你不如試下問下中共，究竟點分想分裂國家既人同純想為國家好而提出反對意見既人~

中國本身都做好多反人權反自由嘅嘢, 點支持中國又同時支持自由? 咁同食炸豬扒同時要食得清淡有咩分別?

有目標, 冇方向, 咪又係死.

共產黨都話自己民主架
你信唔信佢？

個人意見：支持支那本身就係支持共產黨
黨國體制既成事實
而事實上只有共產黨先搞得掂支那人

宜家後者都仲捉緊
係無關咁落力

咁佢地要拆掂啦

如果佢地都迷失埋，咁香港就真係玩完

下, 個政權成鳩日話代表全國人民架喎, 乜原來唔係架?

如果香港人唔再同支那人畫清界線
咁人地當香港人係支那人咁睇亦無可厚非

咁堆小粉紅係咩人黎？

關囝話係就係啦

嘩, 你咁撚大膽, 話中國政府只係自己以為有人民授權? 咁你仲支持一個咁嘅政府講嘅嘢?

你一駁唔到就咁講架啦

咁係事實wo
有理有據

你有邊次唔係扮睇唔明？

點解講到呢個世界淨係得兩個extreme... 中國有唔好嘅地方同樣有好嘅地方... 客觀D唔盲撐或盲反就要比人話？

屁股決定腦袋, 好多香港政治權利被剝奪都係因為中國政府搞事, 如果依個時候仲話咩"其實中國政府都唔錯", 同二戰果陣搵個猶太人話"其實希特拉都做得幾好"真係冇咩分別喎.

話支那有好野=5毛

咁果啲本土港獨嘅到底係批評緊中國政府定係中國人?

咁中國人做柒事, 可唔可以批評? 批評完中國政府, 就唔可以分別批評中國人?

如果好老實講
如果香港人唔同現有既親中政權畫清界線
唔自證

即使你唔認，人地都會當係

等於二戰時期台灣人雖然覺得自己係台灣人
但都同屬日本帝國，比美國轟炸
呢到你唔可以話美國人有錯

因為我地步入亂世

估唔到無上幾個月
得返關囝憤戰緊

好感動， 香港有希望